聽日全民黑衫 無膽去金鐘都可以幫到手

每個人都可以幫到手，等黑警捉唔到義士
All Black 6.12

推